後生仔 傾下偈 討論

有無人有睇？？
今集講讀書有冇用
馮盈盈真係好放

咩0 1

左邊班女唔講嘢